[紅黑紅紅黑] AC米蘭球迷討論區 65

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

常見問題：
AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而milan先係名既簡稱。
AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25歲。
今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。
簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥)

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）
Komova_baby

追數區
會員:堅韌的腳毛(已走數) ID:28028 新名: 卡叔的腳毛

留名

lm

Lm

newpost lm

懞撚輸緊一粒加打少個賓耶達

懵撚專心國王盃

bacca射撚死懵帥

都體又吹Suso換卡利祖

糷果然係燈

咁撚樣拉哂弓都無人理

反懵又輸

潛艇三分鐘失兩球，仲未計個十二碼

J干地班友呢？

屌地麻麻地，蛆名宿

完全覺得佢已經係博炒

welcome

燈

cup埋

燈力依舊

好彩無學盧比斯咁䦕post

莫拉達

70M貢能貴,好彩冇黎

以後未完場都唔出聲

真 根本就玩鳩佢
油王咁多代都係咁 有成績都係要搞下你
干地大把人請唔怕你咪同你玩下

一燈大師

PSG請左杜曹,我蘭續左撚撚,邊隊會要佢?

返蛆

唔係話psg等緊干地 如果干地黎就唔請杜曹咩 之後就杜曹去車

之前睇到唔知咩新聞話杜普簽埋約

上兩個星期好似傳阿記想揾杜曹頂爺爺

手淫導致視覺模糊

愛迪生

杜曹呢個所謂既控傳大師岩哂接爺爺班

個po係咁底

sor

鍠迷開po無人理

你地連其他聯賽都燈埋

LM

雞巴兄

笑到仆街
一入黎第一頁已燈到兩場

藍黑對決和氣收場

不過我地今晚都係會跌出頭六架啦

Probable lineup vs. Napoli (4-3-3): Donnarumma; Calabria, Zapata, Musacchio, Rodriguez; Kessie, Biglia, Bonaventura; Suso, Kalinic, Çalhanoglu [Sky].

希望60min收起卡拉出水貨華

水貨華又入番雪櫃

點夠克羅地亞戰神爭

國米比晒機會今晚要加油呀

真啊

上場唔係咁柒，一早追到

唉，上場弱智級

本身壓住打， 轉三後衛自爆
爆到邦隊今場停賽

仲追
費倫就過埋我地啦

世界級防線

屌345名都60分

唉如果贏到西瓜皮

撚撚繼續迷卡,冇架啦

咁又唔好賴哂卡叔
嗰場人地入波㗎

笑拿記季尾自爆班友呢？

等睇insigne撚卡拉

撚帥： 我轉三中堅無翼衛， 佢撚條尾

終於明撚帥咩諗法

人地係季尾自爆，不過唔係對住我地爆之嘛

下年英超降班隊都有好野執
stoke 有沙基利，卓普帽亭
west brom有rondon
southampton 加比亞甸尼，tadic

修咸頓嗰堆大把英超隊要

Lemina同Romeu好似幾啱駛

沙基利就算啦

輸少當贏

70k fans expected at San Siro for Milan-Napoli at 15:00 CET

拿仔都咁多

黑鬼達+梅沙 千載難逢

今晚可以睇黑鬼達中路放題

之前話上市， 依家無晒聲氣

romeu 廢到嘔 得沙基利可取

期待今晚爆seed

7萬人睇我糷比拿仔屈機

Ruben Neves, il Milan e il fattore Mendes: ecco perché l'affare è possibile

真係黑鬼達隊長

水貨華嘅英冠菊友

最強之矛丶最強之盾 盾

又嚟走水貨

你假糷

49000又爆閘

我撚撚number1 fan

黑鬼達隊長

今晚要出盡力燈napoli

你摩佬number1 fan

出盡力屌撚

你藍黑fan

你ON撚9

諗定咩topic

萬眾黑蛆撐我米

你兩個耍花槍去皇區啦

拿玻里少黑蛆4分

又係卡叔
拿仔又可以全攻

no

專誠黎探你 你咁樣屈我都有

who open

搵個唔燈既開

@雞巴哥

真係出卡叔

明知撚狗post仲走入去想洗白 怪就怪蛆迷狗多過人

費倫天拿和波

得返一分優勢

acestream://3e65ed5c5e44c7782114c56ac4667adfbbcd11d5 [HD] [1920x1080] [SETANTA ] [RU]

acestream://48b2a12d2137fc30c38edd35bb00cf9f1752bd84 [HD] [1920x1080] [MATCH FUTBOL 2] [RU]

[又俾人炒] AC米蘭 對 拿玻里

LIHKG @ Android

結果接受係有d失望贏唔到

和波都屌嗰班唔識分拿波里同安波里

今場右路3件

$$第100場意甲 神救保住clean sheet

雖然對拿仔, 上場冇贏今場都有壓力架, 連續兩輪贏唔到真係浪費左好機會

其實唔係卡叔上半場應該入到波
不過可能整醒拿仔

隊草D傳波無好過

好彩牛奶仔冇撚傳到比insigne

拿記唔好彩

我地係執番身彩

Loca 出黎一陣睇得出 意識好過屌仔好多
無球走位果陣會變速 , 呢樣以前唔見

而家隊波前面冇乜威脅, 一係等華仔彈起, 一係買前鋒, 冇個一季廿粒既下年都幾難爭四

Suso都算有球有威脅傳中，可惜卡生避子彈咁避

打法場場差唔多
比人睇穿哂

屌左出聲

不過下半場少左波去左路， 比右路三人玩

佢打中場啱過打防中

等華仔彈起⋯

明明個個都話米蘭廢過拿仔，但有好多人其實口裏說不

佢d走位真係差d

對面milik 幾唔掂

本身就係中場出身

同卡叔孖生兄弟嚟

冇人數糊成日和就係死撚得

但佢本身都慢
又無其他隊友幫手搓下波

之前明明講到好勁咁

就係打防中有d限制左佢

斷ACL

盧卡拉素蒙隊打單防中都唔掂

人地勝在後生，條curve 向上升緊(好似係). 但卡叔向下急插緊..... 明明卡叔上季都入十幾球丫....

人地MILIK舊年九月傷到三月先復出

咪笑啦 conti…

另外羅馬個心藏病射手又係好沉咁既

到時啲人都係問：又話右路比佢玩晒嘅？？？

慘
之前打機好鐘意用佢

諗起億萬神鋒

今季好似未入過波？

講講下好似連隊波都四不象

A scuffle between Biglia and Insigne took place during the final minutes of the game, Lucas threatened him at FT “Meet me at the tunnel [leading to the locker rooms]

小學雞叫人放學咪走咁

咁一向都係輸波就話想和波，和波就話想贏波架啦，人係貪心既生物黎架嘛

當拿神

和波我收貨

明嘅

嗰下全世界都以為輸梗

連邦老師都起身準備成龍.jpg

有冇人有邦老師.gif

佢D無球跑動一流
傳波真係垃圾到

乜原來牙屌有出過場, 垃圾到呢, 成場波都搵唔撚到佢

阿屌今場球後腳傳球真係世界級， 無咩人做到

真係A高美斯同R山齊士先做到

點會見唔到佢呀，佢係咁傳失波喎

佢今場都算無咁失蹤架啦，個波附近總有佢既身影

出左街睇唔到場波
我蘭踢成點?

屌仔同辣殺卡一齊送走啦

無球跑動

卡生近幾場係咁示範咩叫柒嘅頭槌

有無人覺得屌仔仲毒瘤過卡叔

一路都話屌仔係毒瘤

係卡叔個位特別受靶，佢上半場嗰下中彈式頭槌好難忘記

卡叔呢場我唔會話好撚差既一般啦
但屌你老母屌仔真係垃圾到直情打小個咁 成日都傳個波比人成場都唔知踢乜真係好撚差

日日都屌緊

拉素打完羅馬之後，連續幾場意甲要打晒阿特蘭大、森多利亞、費倫天拿、拖連奴

撐拉素贏撚晒佢

尾二嗰輪打古東尼回一回氣，之後最後一輪要打國米

多年反屌

今輪2-8位全部和撚曬
如果上場撚撚無on9就好

如果今場出華仔正選可能有機偷到

如果今場出華仔正選可能攞埋神射手添

所以我覺得呢場係贏到
如果上輪贏左

想問下呢, 唔係撚撚同卡生返左面咩?
點解又會有正選既??

撚撚：球迷越反我越要出

屌仔如果踢winger cut in都ok，但踢中場太危險啦

好似話卡叔自己加操, 加埋上場後備追和, 所以撚帥就同佢復合

其實後備追和嗰場卡叔係前面最搶眼嗰個，出正選都合理既，反正三個前鋒都無態

其實佢入波正選係ok既
但待遇真係同其他兩個好唔同
告仔華仔正選無表現下場就做第三前鋒，表現好既得下場可以繼續
卡叔表現差既只係做第二前鋒甚至繼續出，入到波直頭可以換幾場正選

其實卡叔除左中槍嗰下都算係咁

同埋中槍嗰下高列巴尼係前半秒頂高左少少

3場主場得3分

之前我預最多贏到西瓜皮嗰場，即係結果都係3分，無分別丫

仲有機

前6的確仲有機

前4真係無咩可能架喇

保前6啦屌

仲有少少希望既 如果我地六場贏曬既話

國米仲有蛆同拉素要打
拉素就費倫天拿同國米
羅馬就蛆未打，希望佢分心歐聯啦

唉屌，如果上半季對佢地執到幾分就唔使搞到咁

順其自然啦 上半季真係太撚差

我地輸哂比榜尾兩隊

和左者

Milan derby for Ajax talent?

Milan and Inter will reportedly battle it out for Ajax starlet David Neres this summer.

According to , Inter have shown an interest in Neres, given doubts hang over the futures of Antonio Candreva and Ivan Perisic.

However, the website notes the Nerazzurri will only confirm their plans in the transfer market once it is known if they will play in the Champions League next season.

Furthermore, Milan would have been scouting the 21-year-old ‘for some time’ is considered a ‘perfect’ fit for Gennaro Gattuso’s tactical vision.

Neres, who has represented Brazil at Under-20 level and was previously linked with Tottenham Hotspur, is primarily a right winger, although he can play anywhere across the front line.

Ajax are thought to value the former Sao Paulo starlet at €30m, but CM believes the Dutch side are open to lowering their asking price.

輸三球比維羅立

果幾場都係撚撚初期既，士氣一早比懞撚搞到無曬 黎緊又對過，希望贏到啦

果場贏左三球先，應該好有士氣

輸哂比前6

唔計蒙帥, 而家爭四完全被動
主要係少左賓尼兔+烏雞+西瓜皮3和嘅6分

不過呢6分由羅馬果兩隊填返數

Abbiati: 'Reina and Callejon great'

Milan club manager Christian Abbiati does nothing to deny reports Pepe Reina and even Jose Callejon could join from Napoli.

“As long as it is mathematically possible, we will continue to believe in a Champions League place, but meanwhile we need to defend our spot in the Europa League,” the club manager told Mediaset Premium.

“This is a difficult match today, but we know what we’re capable of and will fight it out on even terms with Napoli.”

Pepe Reina has reportedly already agreed terms with Milan to move in June, when he’ll be a free agent, raising questions on the future of Gianluigi Donnarumma.

“They are both great goalkeepers. I compliment Gigio for reaching 100 Serie A appearances. Reina has a lot of experience and won a great deal in his career, so it’ll be an interesting duel today.”

There were also reports this week of a potential exchange deal between Milan and Napoli for wingers Suso and Jose Callejon.

“Callejon is a fine player, but we have Suso and I’m holding on tight to him. Of course, if Callejon were to come to Milan as well, that’d be even better.”

Abbiati was also asked about Juventus captain Gigi Buffon’s tirade against referee Michael Oliver after a Champions League exit to Real Madrid.

“His rant is understandable and justifiable in part. Going out at the last second to a penalty like that isn’t easy to swallow, so he should be understood in the circumstances. I do think when Gigi watches the interview back, he’ll realise that he went over the line.”

咁賓尼兔 同 西瓜皮本身食硬, 係撚帥半場自爆
一場阿隊換波叔, 一場無啦啦玩三中堅

所以都唔知屌唔屌好 應有既六分佢自爆失鳩左，唔應有既六分佢又士氣波拎返

仲有狙個一分

咪癲啦
Callejon 對意甲隊有 30M release clause

有預感下季同蒙帥會師歐霸, 再比佢踼出局

尋日callejon都唔算打得好 真係不了

尋晚拿仔都有啲進攻秘便

今年icc中國無份
係咪舊年搞得太差

30m 抵到爛
我地有咩資格縑人廢

31碎30M抵到爛

睇唔透清真心定蝦腸

屌 睇錯 以為係26歲
搞亂左佢同Insigne

10m就話抵到爛者

之前傅過拿仔想 卡利祖+錢 換 Suso
Suso 40m release clause

講真10m都不了
有機會做老人球霸
第日又要諗點清走,好麻煩

最理想係右翼chiesa 左中中場barella ff完

黎到真係變右翼版卡叔都似

其實呢兩個係可行，唔算太FF

Donnarumma admitted he does not know what the future holds.

Donnarumma : “I don’t know anything. My agent will work on it with the club, I will move forward on my path,”

“I don’t know [whether Reina will be my number two]. He is a great keeper and he will continue to be.”

“I don’t know whether my save was the one that handed the Scudetto to Juventus. I hope that Napolican go for it until the end.

“In the last seconds I made a good save. I didn’t even think about who I was playing against.

“I was just celebrating because of a good save. A goalkeeper can have highs and lows, I always look to give my all as I always have done.

“We have targets to aim for and we hope to achieve them.”

左翼 馬斯亞 右翼 拜利利華個個
左中場 斯巴路斯

巴打不如改名做食左藥未

係就好

送走埋阿屌, 同肥佬斷絕關係

仲ff過我

要brandt掃走suso

下年睇黎都係歐霸, 執多年個陣應該好睇好多

呢個page睇過笑下算

Milan have paid €21M as commissions to agents during the solar year 2017, the third highest in Serie A after Juventus and Roma [Data via @FIGC]

Yes, Milan apparently paid Alvaro Morata’s agent a commission

應該係有傾過但真係傾唔掂

而家連傾嘢都要比錢 要收commission

快撚D躝

Mino Raiola has offered Donnarumma to PSG. However, the French club's sporting director Antero Henrique's prioritize Jan Oblak and Alisson [@francefootball]
神救一下，肥佬又黎啦

趁有價好賣 唔知佢想走定咩 今季集中力不足 留多季都唔會有咩進步

因為傾都有commission

我FIFA 就係咁買

肥佬果D係自己去兜客, 唔係球會揾佢問價, 應該無commission

Savic先係真ff

Gattuso: "I was angry when the fans whistled Kalinic as he came off against Napoli, but it's important that he has the support of my staff and myself / Non ero d'accordo coi fischi a #NK7 (al momento della sostituzione). L'importante è che non lo fischiamo io e il mio staff"

仲比唔夠多機會咩

繼續迷卡狗啦

點解每一代米蘭主帥都梗會有契仔

可以點喎
唯有希望卡狗百屌成材啦

如果當初係買到羊或者貝
依家就唔洗靠三個入唔到波既前鋒

1億神鋒

紅貝黎到我覺得都會好似今季咁

黎到再傷多鑊， 再比米蘭實驗室攞去做實驗

GATTUSO:"I like a lot the way Locatelli is playing lately. He is putting a lot of effort and intensity. You don’t see him with a sad face in training because he doesn’t play much. He has great physical conditions and plays with the ball very well. I’m very pleased with him. "
撚帥個訪問讚盧卡無提過阿屌

會唔會有一日叫撚帥同卡叔一齊糷

收鳩呀屌皮啦

下場咪又係屌仔 卡叔正選

一步步黎, 用LOCA仔後備頂屌仔係撚撚既一小步, 我蘭既一大步

打得起就係

Loca後備出黎都幾好

效果比屌仔好

右邊Suso同Kessie卡拉嘅配合都有進步
左邊查漢RR就左阿屌好多， 反而無好過
一早試下Loca啦， 連reddit d鬼佬都開始頂佢唔順

Gattuso is considering implementing the 4-3-1-2 formation next season as an alternative for the 4-3-3 [Sky]. WTF

係咪賣suso

你冇兩隻屈機閘唔好同我打呢個陣 至少要有一件

RR 出名慢

賣suso買賓施馬

#ICC2018:

July 25: Milan-Man United (Los Angeles)

July 31: Tottenham-Milan (Minnesota)

August 4: Milan-Barcelona (Bay Area, Santa Clara)

又要比人羞辱

expected lineup都係呀屌卡叔
係撚撚眼中波係一場場睇

跑撚死RR 卡拉仔

佢弱智

如果4312阿屌繼續打左中場, RR一定好慘

你戇鳩

我蘭不嬲係練習賽之王

練習賽唔知點解會係世界級球隊
你睇下早幾年啲練習賽打贏過乜野隊

好睇

但係如果好好彩咁爭到第6名，會唔會又同歐霸外圍賽疊期架

國米一野衝咗上第三

打4312，兩隻閘係關鍵....
RR又慢，玩撚死佢咩

好能勁，不過唔關我地事

佢黎踢可能仲好過屌仔

著皮鞋一野控落黎
阿屌應該會one touch比左對面， 卡叔就應該仆左係度

可能撚帥諗住下季唔用RR, 用新左路狂龍 Ivan Strinić

第7先重疊

乖乖，喊完之後就無事架啦

其實呀屌基本功好撚好
係冇撚腦姐

說好我振夫剛呢

其實克勤都波底好好

兩個控球都好好，就算suso都好
係用波分別大

Suso 最大問題係有波在腳下太慢

屌仔就唔用腦
克勤就個人突破能力唔夠

suso 真係太慣性第一下踩停個波先

上年分完又分， 仲要同一條女

牙屌啲長傳仲垃圾

咁快

呀屌得幾招, 係邊路左扣右扣, 一係落底傳垃圾波, 一係CUP大位鳩射, EASY

上次分就下定決心 斬纜， 仲要留尾畀人hurt多次 唔好信做返朋友依啲野

阿屌係向人堆推

以為自己係美斯

skout食仔

佢基先咁留意我

唔好叫尼斯達喇
改名叫伊度奧啦

呢d係盜清你自己問題喎

其實佢講既女
係仔黎
成件事就明白好多

屌你

u=gay

清教教路啦不如, 屌

Marco Fassone will be in Nyon on Friday to meet with UEFA in order to discuss the settlement agreement. The verdict will not be announced before the end of the season (May 20) [La Repubblica]

無錯

hi I am xxxx

個app開頭用會易match 好多，之後會將你排勁後

而家D後生女迷韓星,學韓文一定多日文

高清，試下玩下早兩日報導個個mud鬼緣份扭蛋機

中超報價卡叔
35-40m
希望成功

狗衝

我地包機票OK?

邊隊咁唔話得？

冇講 可能流料
不過J住先

扑暈佢送佢走啦

比少少好消息我啦天呀

多謝各位巴打，米蘭區有愛....

我都唔再drill落去

升值

卡叔+尼安=紅貝
大家覺得點睇

唔敢講紅貝上唔上得返

今晚觀望下

中場 翼 閘緊要D

好人好姐無端端點會睇呢d post
你兩個

屌個list又要加人

未玩過呢d交友app

其實你唔洗咁急搵過件
我又係廿幾先第一次拍拖，返毒撚工，咪又可以識到而家老婆～
男人唔同女人，三十歲以上都仲可以有吸引力
呢段時間你搵嘢散心、搵嘢學吓裝備自己好過啦

失戀果位師兄早日走出陰霾
我都明你好痛苦，但可以起轉感情台開post討論番

有冇手足睇西波

有

都係訓覺算

嘩屌 閪到唔想睇

屌 係咪玩嘢 要搶分出啲鳩陣

唔訓，但都係唔睇

加度素呢幾場冇啦啦跳撚咗制

哇，屌你老母唔撚使睇
屌仔真係點都有得出架喎

梅沙有貨交都係得一場踢 沙膠上場冇爆炸繼續正選

點撚解仲要出卡叔

加度素：卡連歷跑動很好

下場開始搶7

撚撚係咪以為件七號仲係舒夫真高？

波連尼,卡狗

有屌仔同kalinic真係唔想睇

今場幫神鋒起機

再加價

on撚9

露股係咪傷左?

一億神鋒wo

KC好波

咁快PK

一億神鋒

神鋒
真紅黑

一億神鋒十二碼打飛機

屌仔

反屌又輸

利申屌迷

有無師兄有link? Reddit d link 都唔掂

反屌又輸

支那網

卡叔策動攻勢 反叔仲有咩好講

未來人

梳

牙屌成日踢到舊屎咁 但又可以入波續命

腳毛巴睇tvb？

今晚TVB
得祖 同拿仔
依家睇緊企鵝

企鵝

唔該哂

咁鬼快嘅

企鵝條友成日講乜9投名狀

卡叔入返2球
賣個好價PLZ

卡叔表現壓倒一億神鋒，建議對面加錢交換

拉素 費倫20分鍾2張紅牌

屌仔依腳傳得唔錯

suso比人睇穿晒

今場入完波d decision making好咗好多

企望條友係咪米蘭撚黎

suso 今場麻麻

殺柏達

佢傳失先

屌仔好，suso就會膠

波叔差D轉物成功

屌你老母

神鋒有D料

差d收皮

費倫2:0

睇黎前6都冇

suso廢撚到仆街

睇賽程似係拉素第5
我地同費倫搶6

費倫個勢好癲
我蘭可以讓返個第六出黎

卡7

卡叔

suso未瞓醒?

下半場唔該換撚左suso去

拿仔

真係輸自己

卡叔
比華仔入咗啦

隊長走左之後，5勝1和

快d死啦卡叔

生咁高
個頭咁撚廢

其實卡叔係咪有頭搥恐懼症

suso呢下應該幾痛下

SUSO

今場起碼3次了

今場RR 同屌仔
都OK

今場Suso踢乜鳩

鳩左好多場

追返

擺明切斷晒suso 啲傳球路線 係咁俾人搶波 下半場放波叔去右路把啦

真係燈力好強 呢個post 只要場波踢緊係輸都可以燈到反cup

拉素2:2

燈到兩邊2：2一人一張紅

唔係啊

biglia都好好
走動好似比平時多咗

好彩屌仔今場識走位 唔係半場都出唔到

明明有幾場屌仔同SUSO 都踢得好
依家變到只能活一邊咁

仲肯喺適當時候傳波

打完國際賽之後好似仲fit左

真係唔讚得

卡叔今場唔計射門
真係幾勁

反撚又輸

suso我屌你老母

波叔今日好生猛

費倫場波好似好好睇

波叔d 傳中好似重好過suso
suso d 傳中真係

3:2

又輸自己

換suso啦屌你老母

拿仔都係無㗎啦，就算贏又點，蛆一路唔失分，都吹佢唔脹

拉素抽筋?

又燈到蛆

波叔

拿仔又追和

燈到咁

要反cup呀

其實belotti個背真係好核突

巴打們燈其他隊好啦，唔好再讚米蘭球員

尼安熱身

$$馬屌你老母

蛆好似踢得好好

唉

又失分,屌你老母$$馬

沙膠依兩場

辣殺

屌

換走suso啦屌你老母

當拿閪廢到

如果唔係紅貝ON9
2:1左啦

7弟

仆街$馬完全無準備

反咗

5場不勝,屌你老母

我諗都會輸9埋

真係吹大咗
有價好賣

仲要捱多幾季比撚撚教

唉 早知早D訓

下季中炒撚硬

suso件垃圾冇腳好波都唔撚換,屌你老母撚撚

跟住搵唔到教練又唔知係邊到搵d名宿
/2打6黎教 狂loop

好撚想杜曹黎教大打進攻足球啊屌

C華

做乜唔撚出查漢

終於肯換走suso條垃圾

費倫3:4拉素

吹乜撚呀

蛆

告仔

做乜撚野

隊波真係淨係識打順境波
咁多年都冇變過

好廢啊我地

唔似蛆踢得咁好

唉屌

今場和/輸
今季都唔睇啦
西到

仲要半夜
為乜

屌你老母垃圾波

只差一點點

阿隊中柱

玩完

$$馬我屌你老母,有價好賣

咁落去隨時霸氣杯都無得踢

3分變1分，之後一救0分變1分

下季見
唔睇隊西波啦

撚撚比人睇穿晒啦

打三五二好心就換阿巴迪啦屌 仆街兩隻閘都唔撚識傳中

5場追10分基本上係冇咩可能

一換走Biglia 成隊即刻崩潰

保得住第六都偷笑

多謝拉素啦撚撚

仲諗前4

之前好似有幾個ching 好肯定我蘭打到歐霸

冇歐霸會唔會炒撚撚

佢可能會自己辭職 以佢之前嚟講

撚撚真係唔太得啦

冇歐霸仲好啦
踢少好多場

的確係唔錯既，有好多球員都唔駛去傾，因為人地根本唔會過黎，慳番唔少時間同金錢

三年約

一起身見到又和, 咩Q事
連和4場

垃圾波又和

其實今場應該輸，和係我地好彩

又俾返真藍黑追近

合約戰士

10may打祖記
13may打真藍黑
21may最後一輪打費倫

最後三場先係硬仗

查漢係咪得罪屌仔比人雪

仲保到第6
不過攻力真係渣 44球

撚帥搞乜

季尾輸番哂d分出來

足足無左八分屌你老母
原本仲有得爭下，依家歐霸都就快無得踢啦屌
撚撚睇黎剩係識打啲明顯強過自己既隊

原來蛆個冠軍未穩架
五場三場硬野，仲要其中一場係拿仔

又和 原來撚撚先係終極合約戰士

我都好失望，之前仲撐加度素

樂觀啲諗
和咗兩場諗住輸嘅波
同時和咗兩場要搶分嘅波
都係蝕兩分啫

贏嘅要贏，和嘅要贏，輸嘅要和
咁先係好教頭

自卡叔出返黎真係冇咩好野

都係嘅 算啦希望佢保到歐霸位

施華都唔知衰乜，連續兩場搶到分，最後又番後備

係,條友快啲傷多次....

最好斷腳收山

求神拜佛下季過中超
用屌仔客串前鋒都冇咁嬲

佢今季次次傷完果兩日就無事, physicality

做咩用咁Gay嘅眼神望邦隊
連球證都忍唔住望住佢

我地啲進攻真係廢到仆街
上面隊隊波得失球差至少廿幾球 我地得七球

今場做投命狀？

加度素d換人真係世界級垃圾換完人一定輸番幾球
走啦唔想搞大佢

求神拜佛都唔好大傷 支那佬接貨嘅希望都冇埋

Beast

尋日卡生係咪正選？

屌, 華仔入完波出場正選對祖, 搵邊個打都死啦, 對完祖就雪返
卡生就死攬兼屌球迷
再出多兩場卡生中國佬都唔撚買

西波無眼睇

第二次反卡叔投票

反屌之路永遠都係難行

[quote]第二次反卡叔投票

反屌之路永遠都係難行

垃圾到, 又和

追POST法國好多清燈力驚人
又笑拿仔又笑拉素

迷撚手足

基本上有卡叔 同波生正選可以唔使睇

你當D女人係牛奶就得，佢地會過期
唔會越賣越貴

都唔知撚帥諗咩, 仲敢用波叔打左翼, 蒙帥都而家波叔打左翼未試過唔便秘
之前都肯試放告仔打左翼, 不過食曬屎
水貨華國家隊打過左翼, 就反而試都唔試下

靜喇
蛆狗冠軍硬

駁唔到

你幾時見過outlet斷碼衫會升價放售？

其實冬季嗰時係歐霸都無乜希望

係 果陣仲係東岸爭扎緊

撚撚個防守方式無論係對弱隊強隊都係451縮係後面

防守好咗

但進攻都係冇乜太大改善

我feel到季尾應該賣施華留卡

撚撚好興60分鐘咁上下就將成場打得最好個個換走 跟住就會輸番幾球

正路就咪阻人發達 西隊西教練

Forza milan

如果賣施華我都會幾失望

投閒置散咁 最好賣埋loca咪浪費人青春

我個人都仲係堅持睇法 紅貝真係入唔過

季尾一分之差無歐霸
=>老馬走, Free史卓歷+連拿
=>Suso走, 換卡利祖+10M
=>卡叔唔肯走, 賣施華, 筆錢+尼安買一億神鋒
=>巴卡減價套現 或 加錢換卡斯迪利祖
=>賣拖拉借走盧卡, Free巴達積/ 買A高美斯
=>季中前十無望, 李生爆煲
完

總之李生破產
李生又破產
李生再破產

蛆蛆好波，人強馬壯
人連阿婆都話好

無限復活勁過亞視

燈力全開

係咪可以All-in 祖

all in

蛆領先4分,穩奪第一

打埋下輪領先7分，我蘭就跌落第8，啱啱係未來返黎

AC Milan boss Gennaro Gattuso talked to Sky Sport after the rossoneri 1-1 draw away at Torino yesterday night. The Italian tactician tried to move Gattuso from the right wing playing him as a support striker for a few minutes.

The player, however, failed to impress, and Gattuso did nothing to hide his disappointment at the end of the game. “I tried to play Suso as an attacking midfielder but sometimes you also need to see how a player reacts to something new. Sometimes if the players are struggling to do something new it’s better to stick to the plan and do what we can.”

Gattuso had previously talked to Premium Sport saying: “We did suffer in the last 20 minutes, we allowed a goal because there was a mistake by Abate who lost his man. The first mistake of the action, however, was made by Kalinic. We could have won if Abate had scored at the end of the game. We also did not have lot of energy in the last 20 minutes.”

又如何，下場繼續正選

個個教練都唔信邪 係都要放屌仔/Suso去攻中位 次次都食屎

It’s reported Milan’s Hakan Calhanoglu has damaged knee ligaments, so could be set for a spell on the sidelines.

The Turkish international sat out last night’s 1-1 draw at Torino, with Coach Gennaro Gattuso opting not to even bring him off the bench.

According to , the reason is that Calhanoglu suffered a knee injury in training on Tuesday, and the Rossoneri didn’t want to risk him.

In addition, Tuttosport reports fears of knee ligament damage, which could lead to a spell on the sidelines if confirmed by scans.

玩完

suso唔打邊cut in就唔識踢波 唔敢講話見哂底 不過一定係原地踏步 有40m要知足啦

過勞 一個人補兩個人位 仲要比撚帥屌唔追波

kessie同biglia同差唔多全勤 我都好擔心
其實撚撚用人都算保守

正式宣佈前6都冇

餘下賽季繼續左翼波叔+卡叔

後備落差太大好難用，同埋而家基本上單線

講起就on9 之前三線明知冇人用 死都要場場正選打足 唔肯留力聯賽 對蛆場面不落下風就九十分鐘都唔頂埋佢 走去換人

吹漲既係個期成績反而最好 我怕而家咁早簽左撚撚兩年會賴野咋

已經賴緊

唔係幫飛機佬講野但上季中場咁既人腳咩柏沙歷 費南迪斯 蒙牛唔撚得既時候冒險用盧卡仔有成果
撚撚自從作客阿仙奴轉左442輸左之後好似撞壞個腦咁勁保守死攪卡叔屌仔過世唉屌都唔知做乜撚野 好心個幾條友廢就扔落垃圾桶啦仆街

應該季終先續， 續兩年就算
阿屌係有江湖地位嘅意粉，同埋有時有一下， 我都明
但卡叔魅力係邊， 可以迷到蒙帥撚帥樂而忘返

真，屌仔有時都有驚喜，卡叔真係唔知做乜柒咁迷到啲教頭

《低成本的重整旗鼓？AC米蘭的七人免簽名單曝光》 | 《足球天下事》 | 球迷世界 - fanpiece

寫果個做下功課先啦⋯⋯

1：奇誠庸 Sung-Yong Ki <== 泡菜佬食屎啦
2：費蘭尼 Marouane Fellaini <== 成村人爭
3：巴迪積 Milan Badelj <== 係就快, 二石巴打己經除定褲
4：卡華禾艾沙姆 Kwadwo Asamoah <== 算啦
5：馬簡奴 Ivan Marcano <== 中堅位最多人
6：莊拿芬賓巴 Jonathan Bamba <== 唔夠老
7：班納特 Bernard <== 輪唔到我蘭

比基利亞表現欠佳
都廢事睇落去

篇文話碧基亞表現不佳

咁撚多人波都唔睇都可以寫專欄 搵我地去好過

有睇波都會有傻嘅， 你睇reddit D鬼佬同d 報紙佬

硬係覺得撐卡嗰堆應該係克羅地亞球迷

呢個網真係好撚垃圾

真

今日FASSONE去同UEFA傾財政公平單野, 如果唔掂就含得撚, 個陣仲有好多位要補

f可靠過m好多

傾唔掂都唔使諗補啦

下季最後歐霸都無既係咪可以拍枱走人

有時真係寧願自己寫文投稿 可惜冇咁時間

唔好賭咩戒丁罰抄喇 以後直接賭寫文

傾唔掂返去叫撚帥輸曬去
之後撚帥收起卡叔阿屌連勝最後5場

傾唔掂既撚撚復出踢把啦屌撚老母

雲爺爺過黎教

轉玩幻幻

撚撚早知爺爺走先敬老

下場好似用
告仔+C華

咩陣

查漢輕傷， 暫時推斷只miss賓尼兔一場
撚帥好命到

護級隊近季尾惡打程度不下於前列分子

冇講

諗多左，最後出黎都係卡叔

等睇352啦

豬蛇

屌你咩豬蛇

賓尼兔唔算護級啦，降硬班

出424
4fw 波叔 告仔 水貨 蘇素

豬蛇識貨

Through his official channels, Romelu Lukaku has announced the closure of the professional relationship with Mino Raiola.

In fact, the Manchester United striker has signed with the agency Roc Nation Sports, owned by the famous American rapper Jay-Z. The agency also has several stars of the NFL and the NBA (including Kevin Durant) as clients, as well as former Milan player Kevin-Prince Boateng.

睇嚟係條撚樣收皮前夕

仲抽緊

咁一定會搞$$$

係街睇po差d比人睇到

傳肥佬教普巴玩野, 令獌放佢去PSG
而家盧卡古割席應該係真

肥佬堆人夏季郁得嘅有巴神, 老馬, 尼安, 阿屌同普巴(如果同獌完全反面)
賣到大錢得返普巴同老馬

而家講緊連普巴都想同佢反面

錢馬依家回頭
我可以比1次機會

我絕對支持肥佬揾PSG 100M打包阿屌+老馬

華拉迪係咪肥佬

佢點敢郁華拉提 佢條大水喉係psg 上次巴塞話想買華拉提都俾psg玩到一棟都無 佢夠膽郁華拉提以後都唔洗搵錢

他去拉客都無人敢買
要華拉堤死狗咁拍片道歉

Milan offered Sokratis return?

Milan have reportedly been offered Borussia Dortmund defender Sokratis Papastathopoulos.

According to Tuttosport, Milan sporting director Massimiliano Mirabelli was offered Sokratis by various intermediaries.

The Greece international is no stranger to the Rossoneri, having played seven times for the club during the 2010-11 campaign.

However, he failed to displace the likes of Alessandro Nesta and Thiago Silva and went on to join Werder Bremen, before Dortmund in the summer of 2013.

Sokratis’ contract with BVB expires next year, but the newspaper notes he is ready to leave the club once the season is out.

On the other hand, the Diavolo would not be able to afford the €15m that Dortmund are ‘at least’ holding out for.

不了 都係炸彈

又傳中堅
想打三後衛？

賣梅沙咋

指住華仔

都體算了吧

成條多毛防線最勁係佢

到而家仲係唔知佢全名
淨係叫佢啪啪啪

賣沙膠

gomez

真 成條防線佢carry咁濟 一定唔會係炸彈囉 你話中堅夠哂人都好D啊

咁我唔用炸彈 我用好鐘意落剷然後剷唔中之後其他人追唔返個波俾人單刀ok?

晒氣30歲買完又係回唔到本，中堅夠晒人

就算當打又點
遲下難清咪又死

中堅位仲要唔缺

咪撚阻住羅馬仔成長

屌 用梅沙啦撚撚 仲買乜中堅

幾正路咁

竟然肯放棄suso
不過撚撚啲學費真係好撚貴

ok啦 對比飛機佬交果半季

左屌右波， 姐係靠前面兩個
打賓尼兔就出下盧卡啦

就算賓尼兔無希望但佢地都唔想輸既
最大問題我地有邊場可以贏硬，陣間又俾對面龍頂死就好笑

撚撚：對賓尼兔呢d榜尾緊係要比suso同戰神卡叔休息吓啦

中前場毫無創造性
係咪玩燒味

我覺得出到嚟又係433咁 施華/告仔打左翼個位

Torino have rejected the latest Milan proposal for Andrea Belotti, claim Tuttosport, which would be Patrick Cutrone plus €50m.

The 24-year-old striker has a €100m release clause in his contract, but it is valid only for clubs outside of Italy.

Milan have consistently been linked with Il Gallo, partly because he is a self-confessed Rossoneri supporter since childhood.

According to today’s edition of Tuttosport newspaper, Torino have turned down another offer from San Siro.

The club would be offering €50m cash plus ownership of youth academy product Cutrone.

So far this season, Belotti has contributed 12 competitive goals and five assists in 30 appearances.

On the other hand, 20-year-old Cutrone has scored 15 goals in 41 official matches, including six in 13 Europa League ties.

FM係咪痴撚線

Fm仲諗住追神射鋒

都靈報 = 零參考價值
笑下好過

假撚到睇都唔想睇

用告仔換暴動都似

係嘅話我飛過去掟菠蘿

大帝換算啦

咁撚弱智既野就無謂屌fm啦

Juventus-Milan, idea scambio Mandzukic-Borini: la situazione

都係都體 呢單咁你地會唔會心啲

同太陽報一鳩樣 用個入皇馬兩粒既人換波叔

我寧願要波叔，意人加萬能插蘇

梅沙係唔係得罪左撚撚
成日都無得出

咁沙膠真係又黑又硬

年資耐地位高
不過如果佢專注到防守既又唔完全屌得落,除左傳波既選擇

Arsenal suffer blow as 'AC Milan lead chase for Gunners target Bernard' with Chelsea and Liverpool also keen

終於傳呢件

呢隻睇youtube 球皇片比到我幾年前A Gomez嘅感覺 (真藍黑果個)

不過a gomez 呢季都頹左咁

唔頹啦 好多場一個carry 真藍黑

可能少左見佢入波助攻啦 始終無睇真藍黑啲波

同上季同場數下數據差唔多 冇咩分別

今季應該都入波 助攻 雙位數 (各賽事加埋)
上季16球12助攻
今季9球12助攻

過人成功數同key pass係近年新高

依家無乜球員想黎米蘭證明自己carry到隊波

點解要留屌仔

查漢休養一場
雖然有查漢， 撚帥都會阿屌

無卡叔決定睇

西瓜皮好波

好精神
決定睇埋今場

又係咁
我都係

嘻嘻

屌你老母個鏡頭

鏡頭做乜9

個鏡頭影啲面印

水貨

神鋒華

cwa

沙膠1 on 1

叫水貨唔係無原因

告仔龍捲風射球

華仔再次展示驚人把握力

迷華黨：他就是世界最強！

自膠 睇錯

華仔

做咩鳩回帶

ching即刻上水

cwa

如果係牙卡 相信祖宗十八代都會比人屌哂

叉燒都唔識食

腳毛巴又話下季見

都估到雞巴哥會串神鋒華

Sagna之前都有傳過我地

唉屌你老母個鏡頭做乜鳩呀

睇完熱狗 訓唔著

邊個連䛭雅

沙膠

沙膠差D又出事

錢馬好高章

好想睇梅沙一個推半場

我地完全唔似對緊榜尾

悶到...

李偉文飲左酒講波

做咩鳩啊

RR一個射門

呢下痴撚線

榜尾都算，仲係一隊幾乎降硬班既隊

嚇死

Wa diu

RR你條仆街

差d

錢馬

屌你老母RR

成班好似未瞓醒咁

沙膠同RR
暫早出事

RR真係平均一場一個致命失誤
仲要全撚部衰横傳都硬係咁傳

今場開始連續五場全勝，仲要SPAL輸晒

都唔知打緊乜

0創造力, 垃圾中場
對翼又係垃圾
打條撚

好掛住查漢

續左約之後每場都係咁

無左露股隊波唔知做緊乜

RR唔算傳得好差啫
佢已經唔係向住龍門傳啦，係錢仔唔知做乜

佢個位一定要買人

biglia真係好瀟灑

對面D反擊仲到肉

唔好話我話, 好快輸一粒

唔用卡叔就走玩波叔, 屌

屌仔想點

踢緊乜鳩

好似睇番以前隊米蘭 下下攻勢都係後防線斬個波上去

比人㩒住黎打咁

都係出返SUSO啦

告仔搞咩

cutrone畀得咁差

告

又和

似輸

個442咁撚廢,撚撚又有藉口永續卡狗

主場都和得賓尼兔既，呢班友都係全部去死算啦

而家all in對家真係上車有望

完

輸埋

屌個視點咁，連點俾人入都睇唔到

好波

個導演咩料

戇撚鳩

有offside啦

完全睇唔到個過程

我真係恭喜你

我蘭真係專幫人起機

呢個濕鳩鏡頭

我仲以為睇緊慢鏡

無端端俾咗部機對面龍門揸住

將一場波拍到動作片咁係咩玩法

最on9其他時間唔影，入波先黎影

迷撚小隊長
表示反撚

撚撚好波

又幫人起機

續三年今鋪真係唔到你唔仆街冚家剷

迷撚了

冇越

撚撚個442用到2個前鋒唔知想點
迷撚

賓尼兔仲有4.1，大家快手

thx已入聽日上樓

歐霸都唔使打 可以唔使理歐足協了

用心良苦呀撚撚

反枱唔駛傾

波連尼咁柒廢都可以連續2場正選

真係唔可以冇查漢同SUSO
依家完全唔識踢波

個球迷都忍唔住笑

左右2邊屌仔波叔 咩陣都死

suso賣走佢啦獨扭得一招

拖慢哂suso正垃圾

告仔拉邊,乜撚戰術黎

最怕到時一招都冇

對面咩隊...
就算出屌同波都唔應該打成咁喇，唉

個球證

乜啊無左suso毒扭照計隊波應該好爽好順

一野勾落球證度

屌你老母球證

告仔幾型，差d

傳咪入

差啲

kessie畀得好靚

兩邊要靠兩隻閘上去斬，屌波又縮番落去補位，剩低兩個中場又係偏後，前鋒咪要走邊幫手囉

乜撚戰術黎架

呢個真，對面只係意乙級數都打成咁
過左17場都仲係打成咁

依場都贏唔到既話下年真係專心意甲護級

我地係咪真係洗左2億

已經變番做433

人腳論開始出返黎

自願降班啦

都唔知自己睇左啲乜鳩

打幾場好少少，依家又變番意甲護級隊既進攻級數，on9

古卡拖拉機果啲賣錯左 依家中場一啲變化都無

幫對面個龍刷數據

完全唔撚明點解要續撚撚
管理層真係好撚有問題
痴撚線好似明話你聽由得隊波死

你地又話古卡跌得好勁，賣佢無錯既

應該續1年 睇清楚D先

屌你老母，呢場波連鏡頭都on9既

屌仔呢下放右路啦屌

啲鏡頭轉到

射你老母咩

個鏡頭真係好難捉摸

屌個導演係咪訓撚著左hi錯制呀

咁佢初初帶令到隊波士氣好好嘛，點知輸俾阿仙奴之後佢會鑽晒牛角尖

正路完季先諗續定唔續
點知fm

唯有希望撚撚最後真係搞唔掂既會自己辭職

我都係想要返個正經教練姐
點解咁多年最撚有問題果個位無解決過
全部得半季貨仔

亂到 ac華同告仔走埋一堆

起身一睇,米蘭執左佢啦

唔睇

其實佢兩個真係唔夾

撚撚連半季都無

佢兩個之前都試過爭位

same, 真係哂心機捱眼訓
成個4 月一場好波都無踢過，on撚9

個導演想向深夜起身睇西波嘅香港球迷致敬，話俾大家聽佢有睇王家衛，對鏡頭嘅運用好有執着。

撚撚教青年隊前已經有前科,fm

撚撚你都係快D走啦
唔會怪你
成隊波都好慢 夏轉會真係要執個突破到既

今個夏天好多教練無野做，miss左就咩都無

睇tvb？

飛機佬都有一季 撚撚

屌仔條撚屌上半場已經唔知幾多球想過人比人偷波打反擊, 唔係Biglia 逗住真係輸多幾球...

佢都係得半季，排第三，拎個飛機杯
下半季已經痴撚左線最後好彩仲保到第6

上季咁既人腳攞到第6殺到狙已經超出預期

今場輸埋就6場不勝,仲有冇手足迷撚

CONTI 冇傷
飛機佬 可能冇咁鳩
不過真係換個正正常常既教練啦

個個都係咁，米佬飛機佬呢啲都叫係帶過另一隊打得唔錯呀，但最後都係固執到仆街然後收皮

贏祖記捧超級盃其實都幾威

冇啦
我都退出FANS CLUB

Donnarumma, Suso and Kalinic could be the three players to be sold by Milan this summer and subsequently be replaced by two other signings and a striker who can make the difference [Sky's @PeppeDiSte]

果場將儲左幾年既精一野射曬出黎

柏沙歷 費南迪斯 白蒙/盧卡仔
呢個中場配置

上季我地贏，今季拉素贏，下季唔知仲有冇隊可以砌低祖記呢

唔緊要撚撚咁愛米蘭違約應該唔使賠錢

Conte

希望啦
得閒飲下茶咪算 無謂留係到啦

請雲加啦

老老豆豆，呢個中場一啲都唔好j

迷都無迷過
一心諗住看守領隊是撚但
下季請個好教練就ok
結果FM

之後起球場

呢個中場都攞到第6

前半季有前3,之前季尾自爆

最慘依個中場打落，同依家個中場
打落其實無撚有分別
所以我地仍然係第6

好快會俾後面3隊爬頭架啦

西波PART2
開波

呢季應該排第8／9

望一望個得失球差 之前仲諗住爭前四，真係人唔笑狗都吠

我地仲要唔識反CUP

基本上米蘭只有畀人反

條右路好令人絕望

卡叔熱身

suso 出來了

卡叔上場表現好過
今場2個既

始終都係打suso一個

呢個中場供應出告仔根本玩鳩佢

無戰術咪踢 suso 囉

踢到好似街波咁樣

得邦老師幾下走位傳

射

沙膠做乜鳩，係度hea踢

運都無埋

隊草

中楣
天亡撚撚

運都無埋，基斯好小射咁靚

之前告仔路過都入波d運係時候嘔返出黎

卡叔 訓教先

換cwa都唔換告仔

冇得賴啦踢到咁樣

跟

其實都好難比較告仔同華仔邊個廢d

華仔今場好差，波都控唔到

屌仔又開始鳩射啦

屌仔d企位真係 同班前鋒平排

開場個球波抽得中，成個故事都唔同

賓尼兔好好靭力

我地廢姐

門前係咁飛沙走石個啲好睇睇，名符其實實力較弱就一人走多步

屌, 訓喇, 打榜尾都垃圾到咁

想唔認都唔得

舊光頭佬都嚟睇波

李偉文話米蘭係賓尼兔私家雞

光頭佬： 屌咪一鳩樣

撚撚輸埋呢場好識做啦 無謂步大恩後塵啦

比基利亞傷埋

米蘭打升班馬一向都唔係食硬